[理大人］poly info day係時候行出嚟

睇到隔離post講得好啱
好同意Poly SU係垃圾
但其實都有好多好有心嘅義士
之前仲有醫社科搞靜坐同罷課

今日政府強制實行禁蒙面法
呢刻作為大學生嘅你 肯出嚟未
聽日 就係poly嘅info day
我係到呼籲各位同學
聽日10月5日一齊帶口罩係poly靜坐 派單張做文宣
做香港人應該做嘅事

取消左
rescheduled

聽日info day會改期